有冇巴絲同我一樣覺得自己有暴力傾向？

我覺得自己有暴力傾向。
係心情唔好，煩躁，唔耐煩嘅時候，我就好想打鳩令我有呢啲心情嘅人。
好多時候同細佬嗌嗌下交，都係我出手打佢，仲要係想打死佢咁濟，差啲連工具都用埋。
最近因為group project同啲groupmates好唔夾，我用黑面去忍住自己唔出手打佢地，差啲連街外人都打埋。
我覺得自己好無用，管理唔到自己情緒，但係每次火起上黎，我真係控制唔到自己。

點解我會咁，我可以點做？

心理醫生？

試下係每次就打人果陣唱多啦a夢

我驚我會愈唱愈炆

我每次都有同唔同嘅朋友傾訴，但係仍然唔可以減少我嘅憤怒。。。